個男仔主動拖我隻手代表咩？

我哋約出街食飯，食完飯行行下街佢突然拖我手
仲行咗一段路先放開，佢咁樣做係咪鍾意我啊？

係呀

出櫃

拖實左^^

放狗

gay

佢想同你做愛

Like你

連燈就咪用Uwants嗰啲圖案

咩啊我女仔來㗎

香港科臨就咪講日本妹啦

關仁隱仕？

香港討論區點解唔可以講外國？

亂呃廿四

佢盲架， 當你導盲犬啫

講多次

點解個個都想同我咩咩㗎

臭雞

連登點解唔用得呢隻嘢 又唔係u汪出

我唔聽我唔聽啊

個個都想隊你屎忽

想屌你

我係你媽咪來㗎